點解一落雨心情就特別差？

好撚好笑啊 屌你老味

認真po

落雨諗起我？

你做錯咗啲咩？
開錯post？

比你發現咗

因為你無得出街飲喜茶囉傻鳩

唔係啦我成日開鳩po

講幾多次你先信我冇飲？

我屌你老母添啦

咁一定係唔夠鳩

飲完唔認？中國插班生

上次同佢一齊去飲 我可以做證人

真係冇呀，我嗰次去send文宣ja
杯野係上手飲完冇掉所以喺度

屌你陰9me

飲二手喜茶

屌都話冇飲

有呀
I know that feel

今日又繼續落
唉屌濕撚曬

一出世就開始心情差

襯返個名..

你個名

下雨天總念從前？

出世只係受苦受難同麻鳩煩既開始

你以前錯過佐D咩啊？